慈母工會爭取取締連登

［轉寄自慈母谷］
2019-07-15 香港警察隊員佐級協會，以及警司協會、本地督察協會、海外督察協會，於警察總部與警務處處長及管理層會面，相討發生近日在上水及沙田警方與示威者的衝突事件。

協會與處長反映行動有關的策略、裝備、拘捕、支援等多個項目作出討論及建議。

策略
任何人(包括議員及假裝記者的人)，如妨礙警方執行職務，在警告無效後，應作出相應行動。
善用特別戰術小隊，配合RRC清場及拘捕行動。
如受到攻擊時，現場指揮官可決定使用適當武力保護同事，以同事生命安全為首要考慮。
建議加快立法，禁止示威者參與公眾集會或遊行時蒙面。
建議不發出不反對通知書給相關團體。

裝備
協會提出使用水炮車的可行性。
有需要時，考慮使用裝甲運輸車移除道路上障礙物。
刑事部同事隨身裝備會再作檢視，並對現有的裝備再作加強保護的研究。
在暴亂的情況下，特別戰術小隊應維持穿着特定工作服，保障同事職安健安全，令隊員執行高危任務時有更大的安全感及信心。
改用有顏色的胡椒噴霧或胡椒水劑。
每位同事都有隨身攝錄機，包括刑事部同事。

拘捕
沙田衝突事件上，已拘捕44人，部份被捕者在不准保釋下落案檢控及提堂。
行動處已同律政司設有特別溝通渠道，以加強溝通及加快處理案件程序。

情報
CSTCB及相關部門，會加強情報蒐集，尤其係社交媒體平台的消息，強化收集網上犯罪情報。
建議取替連登網站。

支援
加快DSOA行政程序
PPRB加強公關宣傳，包括定時新聞發佈，記者招待會，主動到電台出席節目，解釋警方政策，及警方的行使職務的權力。主動澄清一些誣蔑警隊的新聞及作出反駁。
建議設立警隊網台，已加強推廣警隊傳遞訊息功能。
要求警隊管理層到宿舍，與警務人員家屬見面，安撫家眷及其兒女的心情。

做到你咪做

屎忽諗野？
唔比講野呀而家
惡過共產黨

取締啊 圓寂級協會 我南亞仔啲中文都好過你

呢班友真係冇乜常識㗎喎

取囉！打壓言論自由
禁埋集會自由呀笨!

唔會有用封囉

笑撚左係喎

條友真係唔識㗎喎.jpg

野火燒不盡 春風吹又生

LIHKG is not a place, it's a people.

取締

全球最大防火牆上線啦

叫一班智商低既人做警察真係悲哀

取替

識唔識字架大佬

啲敗犬冇乜腦，限制討論

想鏟走班警犬五毛响度留底果啲煽動罪證咋話

直接宣佈軍管會唔會簡單d

英文叻 中文又唔掂
你班廢物唔做狗仲可以做乜

話左警賊唔可以有工會，重申員佐會其實係福利會。

英文唔叻 中文又唔掂
你班廢物唔做狗仲可以做乜

做散仔唔係無原因

連狗準備咗lihkg 2.0未

咪係，班警犬都唔知連登係點樣誕生

開強制思想教育營吖笨，忽上腦

蘋果記者唔該入一入嚟

不如全港cut網，淨係政府先用到，咁仲簡單啲

不解決問題
解決提出問題的人

要傾的話 開個Google doc都傾到啦

一於叫做紅登

開個5毛論壇
困住佢地自己吠

當比你真係取締左連登，d人咪走去4chan Reddit個d壇，你又點取締啊傻閪，唔撚用腦唔怪得做克警

快！

可以見到警察真係覺得自己凌駕人權
覺得自己攞正牌有特權

好撚驚呀

佢地會唔會去左呢度查連登架？

極惡警權 個香港你架

任何人(包括議員及假裝記者的人)，如妨礙警方執行職務，在警告無效後，應作出相應行動。

議員都夠膽搞？

又有：

疑似盧偉聰及四個紀律部隊的對話今早流出，值得細讀並判斷真偽。對話提及7.14大拘捕是為了「提高士氣」但不成功，「承認使用了錯的戰術」。又提及警務人員無需出示委任證，議員及記者俱沒有特權。下為全文：

肥仔蔥和四會談話撮要👇

JPOA 就提出不應該調派CID; 因為佢哋根本就沒有足夠的裝備！

DCP 答應檢討與及一定會向前線同事提供足夠的保護裝備。

由於暴徒人數不斷增加，有同事質問管理層為何不將每次出現衝突的公眾活動定性為暴動；增強阻嚇力；不要每次都強烈譴責；譴責又譴責。

CP回覆有否宣布是「暴動」不會影響最後檢控的罪名，沒有宣布為「暴動」也可以用「暴動罪」檢控。

CP表示今次的衝突事件不是POE ，是政治事件。 警隊不能獨力解決。 這是一場 （顏色革命）。

DCP 表示原先律政司指示是用disorderly conduct 控告兩名圍警總的人士； 經他兩星期同DOJ周旋; 才成功將案件轉為unlawful assembly. 希望大家明白管理層一定盡一切努力去提出最切實的檢控行動！

CP表示不用布袋彈、不用水炮車、不用速龍； 要用智慧不可以力敵， 因為他要對3萬同事負責。

同事極力要求警隊善用警察公共關係科的資源； 由PPRB 用靈活生動的方法清晰向市民大眾包括記者及議員解釋。警務人員有權要求懷疑干犯任何罪行的人士揭開面罩。

警務人員在執行工作期間無需出示委任證，妨礙警務人員執行職務是包括議員及記者，他們沒有特權。

希望CSTCB 能夠封查連燈網！

希望警隊在驅散行動後要截查及登記暴徒的身分證及影相，希望警隊加強情報收集的能力，並且盡快引入「顏色液體」打暴徒的tactic. 對於種種的提議警隊高層都表示願意聆聽，願意採納。

CP提到7月14號清場目標係希望進行拘捕提高士氣，可惜並不成功，管理層會檢討並且承認使用了錯的戰術。

CP表示沒有靈丹妙藥處理現時的政局危機但是警隊好關心人員，重視人員的士氣，故此才會決定在7月14號進行拘捕！ 而整個行動合共調動了2500名同事！ 經過今次的教訓，日後部署行動一定會保持距離，因為我們打下風仗！ CP同時表示，如果有人死傷，香港會輸！

暴徒有組織，用telegram 溝通暫時未能破解!

CP自己也收了10多封恐嚇信要挾會（殺佢全家）。

日後的行動部署會參考西九高鐵站的行動；多用水馬；並且規定一個platoon 一齊工作;白恤衫行先;並且要同示威者保持一定距離。

CP表示他一定會考慮「退守」方案；只要安全的話，任何安排都可以考慮！

有同事表明今次的亂象最終會有四個可能性：

有暴徒死
有警務人員死
警務人員集體請辭
警務人員集體放病假

唔好講咗唔做

HK NO IT，驚西咩

唔取正契第

想睇禁蒙面法 烏克蘭2.0

要求警隊管理層到宿舍，與警務人員家屬見面，安撫家眷及其兒女的心情。

不嬲都有啦

不如直接宣布戒嚴啦

學支那整整防火牆

取替好無？

封左個連登，仲可以開個膠登，腸登，明登......

根本諗唔到講咩可以激勵前線
咪鳩up啲野 預左做唔到

但毅進仔咁撚蠢
聽到都打晒飛機啦

取替

福利會又發表政治意見

it’s a bunch of lindun son

滅聲

We are Anonymous
We are legion
We do not forgive
We do not forget
Expect us

共產黨諗野係咁上下

要保住連仔！feel到連仔有危險

聽都未聽過連登，正式嚟講冇一個網站叫連登

安撫
可能一直都有呢

上去做公安咪冇連登囉死黑警

東莞基地

要求警隊管理層到宿舍，與警務人員家屬見面，安撫家眷及其兒女的心情。

大sir慰安一眾狗乸

係愛的安撫

犯罪情報上deep web啦，屌

你講英文，D 狗鬼識睇

此處不留人，自有留人處

香港警賊會取締連登成立全港第一同性戀論壇

取締呀毅進仔
屌你老母

連登係代表一班人
唔係一個地方
算吧啦狗仔
就算無連登,都係會有人上街

成班垃圾知道自己做錯左又唔肯認
開始想用極權控制哂啲反對聲音

連登並非一個網站，是人民啊～～～～～

維穩費燒晒未

建議用一千億收購連登

要求警隊管理層到宿舍，與警務人員家屬見面，安撫家眷及其兒女的心情。
老婆都要俾上司玩弄

成班都痴撚線

一係你你拉哂所有連登仔
仲未明咩叫be water 我地係water 流到邊到都得

on9協會擺明笑撚死人

由晏就消息人仕冇人信就變左慈母谷

建議：全部自由閪係呢個世界上消失

係唔係on9架
俾你玩完連登，個班人事但去個地方都可以團結返。唔做連登仔咪做連儂仔囉

有種你咪取囉

連仔server擺外國姐, 但係佢間公司同埋個人都係香港
唔擔心你出賣香港人, 係驚你坐洗頭艇
可唔可以每日報平安

全香港嘅討論區都要殺，無一例外

Bk, 香土攬炒

on9到無嘢好講

點取替?
開個babdycondom ac比我地?

痴鳩線，又老屈連登仔，不嬲都係babycondom同鄉土主導

咁大枝野

得喇得喇
不如成個香港都交俾你管好唔好

所有超市收銀都係休班警
所有交通工具由你地揸
所有電視台每半個鐘俾你宣傳好唔好
所有學校所有科目都歌頌你地好唔好
以後出街都要申請 等你地批咗先出街

夫前目犯
班狗原來係M黎既

true

冇咗連登

仲有X登

好撚驚呀黑警

毅進level 中文

軍政府上場

兄弟好波

建議收購連登
可以諗定下個叫乜登

建議加快立法，禁止警察參與公眾集會或遊行時配備任何裝備。

咪取囉, 大家返bk同香討做實事

我無嘢講我要見律師我唔解鎖電話我唔簽任何文件我要去醫院驗傷

咁撚深，唔識呀
讀書無教呀

不如學大陸咁，block哂d非黨媒啦

狗係冇乜文化既，唔識字唔出奇

睇到呢個post我諗到樣野

法律撚入，憑咩認為警察係可靠證人？

以為解決一個forum就係解決問題
毅進仔真係毅進仔

憑乜？

呢句說話幾有型

係等同共產黨
因為共產黨都係唔比人講野

UST vs 偽進

我建議連登取締警隊

連登係 app base

可以取締工會未

大舉移民多次囉屌

關我地撚事
搞撚掂香討同babykingdom先啦sir

改DNS record?

毅進狗協會每次都突破智障嘅下限

笑撚死，毅進仔

其實警隊年年咁高薪請人
真係請唔到一個知道2019年香港發生緊咩事既人？

派速龍去美國Cloudflare清場囉

成段野唔講以為班狗做左當權者
乜柒都關佢事
成段野好似d中學雞寫ls assay 咁鳩up建議題咁

如果全部變晒習維尼樣，有無得諗諗？

有人民先有政府
唔係有政府先有人民

知唔知連登最重要資產係咩
係各位連登仔
連仔賣連登比佢 再開過其他登囉

去babykingdom

好驚

建議不發出不反對通知書給相關團體

根本就算唔發出都係可以遊行

係未傻架啦 吊你老母

你無聽過以前國安特登去深水埗高登刮料咩？

搵人開間連登快餐店，實好多警犬國安幫襯

用「腦裝屎」黎形容你班黑警 都侮辱左舊排泄物

其實取替連登係咩意思

建議警隊捉拿林鄭月娥佢都有份令到啲人示威

不過有咁既諗法都要做好準備
有冇後備SER

幾時取締埋telegram?

策略
任何人(包括議員及假裝記者的人)，如妨礙警方執行職務，在警告無效後，應作出相應行動。
善用特別戰術小隊，配合RRC清場及拘捕行動。
如受到攻擊時，現場指揮官可決定使用適當武力保護同事，以同事生命安全為首要考慮。
建議加快立法，禁止示威者參與公眾集會或遊行時蒙面。
建議不發出不反對通知書給相關團體。

自己出聲明想違反基本法？
有無咁撚豬呀

聽到嚇一跳
然後得啖笑

取囉 唔取正契弟

同民族黨同grade

狗十年代咩仲取締
想知點取締一個網站

推

屌手快禁到個負皮
D狗係真心 On9
Server係美國點取締

屌 仲以為睇緊真係笑話

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你 7月21 金鐘升級 兄弟爬山 各有各做 不割蓆 不分裂

建議加快立法，禁止示威者參與公眾集會或遊行時蒙面。

呢個會唔會係全球首例

冇左個連登，一樣可以有好多登。

好多5毛推帶風向post

請大家推d 有用的post

識唔撚識字架屌取締係指有另一樣野代替...
個啲叫封鎖封殺

完全唔明可以點取締

取締得幾多個
香港唔好比人上網呀不如

狗口長不出象牙

建議取替連登網站。

點取替？用高登？

高登打手？

只要有連登仔
去到邊都係連登

祝警察佢地

家人朋友皆離棄
身心傷殘度餘生

diu比埋特首佢地做好無?

支持成立軍政府

連登 is not a place, it's a people.

[速入] 毒果禍害人間 記者快啲入嚟

危急! 中聯辦喺連登洗緊地 !

[跟住小妹講] 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!! 721 去金鐘!!

民陣遊行不如由金鐘行返落銅鑼灣

（突發！）林鄭媽媽聽日現身書展大會堂！

可 唔 可 以 唔 好 再 大 叫 「林鄭下台」 口 號

[真實] 714被困的事實

唔做正仆街，話緊你啊，狗

好似法國已經有

有咩辦法取替呀弱智毅進仔
最好你真係做得到呀

福利會諗埋戰術

係咪以為連登係一個黨？

真係無撚腦

連登係因為多人交流而成為依家既地位
唔係因為呢個地位所以多人交流

最基本既邏輯都未明, 班友真係毅進仔黎
我當夠你真係做到, 到時咪轉地方, 有撚用咩
仲有咩叫取替? 想自己搞個網取代替換連登叫人上去傾?
真係書都未讀得好

一登死一登鳴

到你喇Alvin Sin冼彤霖警員 癬蛇好撚想紅 麻煩大家入幫幫佢

可能有人真心諗住奪取代替連燈

一班傻狗

究竟對家智商有幾低..............................

點取締?
成班死老坑學人講網絡戰

串過馬撚

歡迎

共產黨係俾平台你但係唔俾你講
克警宜家係連平台都唔俾你用

想知點取締apps?

佢地都可以開個驚登圍爐

Mon post 黑警睇著，不如索性北韓式恐怖統治啦，你班狗都係想恢復奴隸制度，想成為特權階層，吸食人民血液為生姐，但黑警唔好忘記暴政必亡，地獄已經留左位比所有黑警

Ok 今鋪你win

中文冇取替，取締意思含有取消或禁止營運
有人可能真係想奪取代替

取締了連登，自然有方登、正登etc.

掩耳盜鈴

以同事生命安全為首要考慮
市民條命就賤過屎

連登只是一個平台

你取締一個連登
仲有千千萬萬個 連登2.0 3.0 4.0......

慈母唔明白
你地取締唔到香港人個心

好撚驚

班臭西警根本好驚連登，，714個日嚇撚到企定定唔知點咁

又係解決提出問題既人之類既思路

呢個會啲人真係傻閪嚟

班狗諗野都幾脫節
成班老野真係...等退休收皮仲好啦

on 9

文盲

土地資源有限 要求清拆所有警察宿舍
要求購買國內裝備 不批准採購外國裝備及到外國交流受訓 減低勾結外國勢力既機會

外國示威者激進過香港多多聲，防暴都冇咁好裝備
支那香港警察真係唔捱得

建議加快立法，禁止示威者參與公眾集會或遊行時蒙面。

你夠膽推，示威者夠膽衝擊多一次立法會

屌

戇撚鳩

運作到 因為話事既唔係得連囝

傻仔嚟嘅
到你捉連仔嗰陣
自然會有海外香港人接棒㗎啦

香港新一大係高汁啲

依d野全部實行既話
香港就正式步入極權警察國家

嘩嘩嘩

白衫去藍衫屋企安慰佢地d 婦女及女兒⋯⋯⋯⋯

佢哋個腦係咪裝屎㗎? Why don’t they shut down all online forums or even cut down the internet connection across HK? bloody hell... these scumbags won’t stop demonstrating their peerless intelligence level with retarded ideas.

重想加多d加班費？

我覺得直頭要 cut 編制，減人工
同海關，消防一樣就算

真係好離地兼白痴
封得一個仲有百百萬萬個
佢地唔係扮架喎 係真係傻架喎

南亞仔

班人真係弱智

最多咪換下名又黎過
建議唔好俾人開討論區

人陸人思維，乜都要專權，無言論自由，而且鍾意滋擾干預他人想法。